幾個月啦，唔該唔好再叫Popo做黑社會

次次嗌殺人犯都冇人跟 一有人叫黑社會就個個跟到足

香港警察係殺人犯

仲有唔該唔好再嗌香港警察，知法犯法
麻煩請嗌香港警察，污糟邋遢/吞槍自殺